轉線撞問題

慢線同快線一齊入中線撞左 如果齊頭 有無話邊個錯

唔識，但係嘗試解答

首先，最緊要係點解要轉線，即係動機係咩？
慢線想爬頭？快線呢？
我諗係呢個情況下，動機就係重點。
當然，有冇打燈，亦都好緊要。
不過如果係慢線嘅司機，正常都會察覺到令一條線都cut緊埋來，因為司機位係靠近右手邊。所以會容易判斷得到。

利申9up

呢舖打和啦

呢啲情況通常後車錯

今日係龍翔道就係咁 我慢轉中想過前車 快就唔清楚 可能比後面篤 今次好彩大家都同時間返到自己線

咁巴打其實有冇撞到？

所以成日都話CUT線唔係正係要睇想CUT去個條線有冇車 仲要睇過多一條有冇車想CUT入黎

最好大家乖乖地打燈，咁就易睇
否則，shoulder check 真係要睇得好真先估到

齊頭應該慢線輸, 讓右嘛

無撞到呀 但果下好驚險

原來如此

同時請教一下
第一個情況係如果唔係齊頭
兩架都未入哂中線，頭撞尾，又點計

第二個情況係，前車打哂燈cut 中線
前車入左線，後車之後先再入線
後車入哂線篤油，前車未入哂線被撞
又點計？

巴打係咪牛池灣撞左小巴個位？

#10